iphone 換電池出街定去專門店？

我之前換過一個用咗三個月就明明有50%，轉個頭就冇晒電，想問係咪一定要返專門店換？

點都係官方最好

係街換之後部機有咩事都冇得返Apple整

電喎，衰咗會爆炸㗎喎，老閪都返果廟換啦

去專門店，試過去街店比人偷左舊電

而家IOS 13開始，係街換電，會睇唔到舊電既battery health

俾貴少少返廠整，我都覺得係。